有無減壓/開心方法

6月到而家一直都係走走走，而家開始唔識點應對，無曬動力，想死，一考慮死，就好似潘多拉盒子，每次無力，無所適從時就浮上心頭

食野

看精神科

無食慾，平時做野忙都係一日一兩餐，而且香港都無咩好食

關精神咩事

自殺傾向

睇樣衰bb

好耐la, 中學到而家，只係平時無野，最近無曬動力

一齊傾下計

病可以積好耐都無問題，認真諗諗

陪我食飯

睇下戲 追下劇
做下運動 游水跑步行山去沙灘
睇下書 出去影下相
玩下手指玩下腳趾咁
放空下個頭腦 調整一下步伐先
休息下
但抖夠一定要返黎
因為我地會好掛住你

食咩好，想食好西

平時都做，但我連食飯都無意慾

食完唔洗減咩

我唔洗

有白卡我相信就好似獲得宇宙通行證
電腦大爆炸呀 柒頭皮

唉 我係咪痴左線

我都唔洗，瘦

netfilx睇曬

死左重好，永遠自由，無人剝奪到既權利

Eat eat eat

活著是受罪但離不開呀
下下都話死 咁唔洗叫苦連天啦

有咩好西介紹，以前整過條美食list同外國朋友食，而家食下食下都食之無味

所以要搵活著既動力，人荒謬地活著係荒謬既世界，重要積極生存

一係去下旅行

做下運動
約人去街
我都係咁樣捱過去

打丁

無假，又窮

近近地去番禺都驚比人拉

伏黎，身體差，運氣差，咩都差

平時唔出街，而家連ig都唔想開，暫時del 左

唔好上連登 facebook
基本上當我唔開心個陣
除左想知幾時有活動
同埋賽後檢討之外
都唔會用手機

我地相互擁抱一下

長洲一日遊
望下個海 食下大魚蛋

我咩都唔想上，平時睇下書都唔想睇，我重有一set沈重文同卡謬未睇

ig, fb, tg都唔想上，因為見到好消息同埋 ex

但唔睇更無野做

你唔覺得好無聊，好無意思咩

無野想做就落街
搭下車 去到邊度想落車就周圍行下
之前成日咁做 因為個人鍾意試新野

就係要無聊 放鬆下

我都鐘意，好似探索地圖，但一去到啲廢墟地方就sad:

...

你姐

你鐘意做啲咩啊？

有咩書可以介紹下，輕快啲

我都唔睇書既ching

睇嗮d 最新得獎電影

通常都好沉重

最近有多拉A夢睇

有幾多個人係積極生存既表面之下係零痛苦
盡量搵岩自己既方法去放鬆自己啦～ 訓教又好，做運動又好～ 睇書聽音樂又好～ 去貓狗cafe都得
唔好迫得自己咁緊～
有冇諗過活著既動力唔係搵出黎，而係身體力行出黎
就好似你會睇完本書而有一番感想，而呢番感想係你未讀本書時係唔會有

做運動真係好有用 健心健身

聽歌 但要揀岩TYPE 研究證實可以減低即時壓力小小

見人傾計 講出內心的話 未必會幫到件事 但起碼會幫到你自己

揾fd出去睇下戲，食好西。

有無書介紹

自從中學畢業就好少睇書.....你想睇咩書？會唔會有興趣睇d有關正能量既書籍呀

好呀

支持通過安樂死

謝謝

去澳門賭錢（百家樂）...享受心跳加速既感覺

小賭怡情。

窮

好唔開心呀

想食咩？同你去食

你帶路?

我有好多故事可以分享，如果你唔介意我木口木面

講曬出嚟啦，講出嚟係最好嘅緩解方法

我本人唔識表達，我之排都係好唔開心，我會叫自己唔好係咁追住新聞睇，畀自己放鬆一下。
做返自己想做嘅嘢，抗爭都要畀返小小空間自己，唔係會逼死自己。我明無動力好多嘢都唔想做，所以我都係由得自己做廢青，攰唔想出去就留係屋企睇戲睇書，做自己嘢。而家覺得原來無聊係咁奢侈，得閒就畀自己無聊下啦。

出去見到大家咁團結又感動又心痛，覺得自己更要堅強並肩同行走落去

要撐住！講到就講啦，好多巴絲都願意聽你呻。講唔到就睇戲喊曬出嚟，會舒服啲

你平時鍾意做咩架！

搵個目標俾自己？
例如每日跑夠幾多公里
或者鐘唔鐘意煮野食
整吓曲奇蛋糕俾朋友食 煮吓飯同屋企人食都好窩心
應該可以麻醉吓自己

每日跑2MILES，無煮野食

試吓整野食？整麵包拎舊麵粉嚟打都幾舒壓
或者去貓狗cafe hea吓
唔好俾咁大壓力自己
係苦悶中作樂

小朋友可以番教會，聽下牧師講耶穌，心靈得以舒緩
下午就出去繼續野餐

耶穌不了

Tg?